[
  {
    "id": 1,
    "nome": "Anna Gabriella Dantas",
    "email": "anna.dantas@email.com",
    "telefone": "(11) 91111-1111",
    "data_nascimento": "1995-03-15",
    "especialidade_principal": "Cirurgia Geral",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 2,
    "nome": "Camila Bruno da Silva",
    "email": "camila.silva@email.com",
    "telefone": "(11) 92222-2222",
    "data_nascimento": "1994-07-22",
    "especialidade_principal": "Ortopedia",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 3,
    "nome": "Cec\u00edlia Santos Veloso",
    "email": "cecilia.veloso@email.com",
    "telefone": "(11) 93333-3333",
    "data_nascimento": "1996-11-08",
    "especialidade_principal": "Ginecologia/Obstetr\u00edcia",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 4,
    "nome": "Eduardo Aparecido Rocha",
    "email": "eduardo.rocha@email.com",
    "telefone": "(11) 94444-4444",
    "data_nascimento": "1993-05-12",
    "especialidade_principal": "Cirurgia Vascular",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 5,
    "nome": "Farley Eleandro Costa",
    "email": "farley.costa@email.com",
    "telefone": "(11) 95555-5555",
    "data_nascimento": "1985-05-15",
    "especialidade_principal": "Cirurgia Geral",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 6,
    "nome": "Fernanda Santos Landim",
    "email": "fernanda.landim@email.com",
    "telefone": "(11) 96666-6666",
    "data_nascimento": "1995-09-30",
    "especialidade_principal": "Otorrinolaringologia",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 7,
    "nome": "Ian Bastos Santos",
    "email": "ian.santos@email.com",
    "telefone": "(11) 97777-7777",
    "data_nascimento": "1994-12-03",
    "especialidade_principal": "Urologia",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 8,
    "nome": "Isabella Ces\u00e1reo",
    "email": "isabella.cesareo@email.com",
    "telefone": "(11) 98888-8888",
    "data_nascimento": "1996-02-18",
    "especialidade_principal": "Anestesiologia",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 9,
    "nome": "Jo\u00e3o Pedro Torres Ottoni",
    "email": "joao.ottoni@email.com",
    "telefone": "(11) 99999-9999",
    "data_nascimento": "1993-08-25",
    "especialidade_principal": "Cirurgia Pedi\u00e1trica",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 10,
    "nome": "Krislayne Barbosa",
    "email": "krislayne.barbosa@email.com",
    "telefone": "(11) 90000-0000",
    "data_nascimento": "1995-01-10",
    "especialidade_principal": "Cabe\u00e7a e Pesco\u00e7o",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 11,
    "nome": "Maria Cec\u00edlia Corr\u00eaa Alc\u00e2ntara",
    "email": "maria.alcantara@email.com",
    "telefone": "(11) 91111-0000",
    "data_nascimento": "1994-06-14",
    "especialidade_principal": "Cirurgia Ambulatorial",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 12,
    "nome": "Paloma Colares",
    "email": "paloma.colares@email.com",
    "telefone": "(11) 92222-0000",
    "data_nascimento": "1996-04-07",
    "especialidade_principal": "Oftalmologia",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 13,
    "nome": "Pedro Vitor Duarte Guimar\u00e3es",
    "email": "pedro.guimaraes@email.com",
    "telefone": "(11) 93333-0000",
    "data_nascimento": "1993-10-20",
    "especialidade_principal": "Pneumologia",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 14,
    "nome": "Rafael Alonso Pires",
    "email": "rafael.pires@email.com",
    "telefone": "(11) 94444-0000",
    "data_nascimento": "1995-12-05",
    "especialidade_principal": "Proctologia",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 15,
    "nome": "Sabrina Gon\u00e7alves",
    "email": "sabrina.goncalves@email.com",
    "telefone": "(11) 95555-0000",
    "data_nascimento": "1994-03-28",
    "especialidade_principal": "Cirurgia Geral",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  },
  {
    "id": 16,
    "nome": "Lara Lafet\u00e1",
    "email": "lara.lafeta@email.com",
    "telefone": "(11) 96666-0000",
    "data_nascimento": "1996-07-16",
    "especialidade_principal": "Ginecologia/Obstetr\u00edcia",
    "agendas_count": 0,
    "carimbos_semana": 0
  }
]